唔係講笑，我地真係就黎輸喇。入來聽我講點拆局！

1. 屌左休息撚先。屌你老母邊撚個吹風話美國復會在即就要休息？你係美國條狗？就算復會，法案就會即日通過咩？就算通過左，我地就會即刻有真普選咩？你地係咪覺得美國會救香港，香港人坐埋一邊就可以等運到？由6月講到依家「香港自己救」係咪只係口號？

2. 行動安排：基於最近行動極之混亂，建議星期六、日最多各有一次大型遊行。其他小型的集會、唱歌、人鏈放係星期一至五搞。星期六日的遊行/行動一定要有大標題同目標！對準政權。

3. 偵探撚，屌你老母你地先係最唔想幫手足報仇的人，依家班狗擺明想轉移注意力。我敢肯定未來只會越來越多屍體發現案。然而，你做到啲咩？你地係連登上開十幾個post講埋同一件事，再加通靈，完全冇任何行動post、戰略post可以上到熱門俾人討論。

你地如果想幫佢地查明真相，唔該直接搵記者、偵探互相交換情報再公開真相。依家係連登討論完就可以報到仇？俾你搵到真相又點，你肯殺狗咩？講左依家係革命，而革命一定會有犧牲。所有手足都係用必死的意志行上街頭，如果我地唔能夠勝利，佢地死都唔會眼閉。只有完完全全的勝利先可以幫佢地報仇。因此！我地越憤怒就應該整越多的行動。

4. 外國勢力要幫我地從來唔係必然。如果我地依家停，一定冇人想幫我地，大家等做奴隸都似。所以，我地唔能夠再休息，邊個人再提休息就係鬼。和理非星期一至五行動，日期六日就係和勇一起行動。開花同遊行都得。

部分和理非真係sometimes naive。

美國「幫」你，唔係從「好唔好睇」出發，而係政治經濟利益。

唔見得你和平，美國就會幫你，反之亦言。

要從點樣幫侵、美國國會增強係香港嘅利益，先係重要，譬如幫美國企業係香港的競爭者消滅to make America Great Again

推

！

咪係講左香港自己救。結果依家個個等人救，和理非真係拖累

無利益既野 人地會幫你？

原來當年美國佬好撚想打WWII 哈哈

講笑渣 傻系 比日本打撚到豬頭咁 先出戰渣

人地憑咩幫你班香港人？搵人答下我

由古至今 無一個國家唔會因為利益關係而去幫人地國家

你估人地開善堂？on99 你班撚樣

tui tui tui

推，靠自己